聖誕icon上線未

手機版仲未有既

電腦版有咩

有

jeng

依個真係好正